<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reactjs on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</title><link>https://nextjsvietnam.com/tags/reactjs/</link><description>Recent content in reactjs on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 21:45:10 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://nextjsvietnam.com/tags/reactjs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Khóa học ReactJS - Bài 03 - Props và States</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-03/</link><pubDate>Thu, 13 Jul 2023 21:45:10 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-03/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại ReactJS Tutorial 2023
Trong bài trước, các anh chị đã tìm hiểu được cấu trúc 1 ứng dụng ReactJS chính là tổ hợp các component. Tuy nhiên, trong ứng dụng thực tế, chúng ta cần giải quyết nhiều câu hỏi hóc búa hơn. Trong phạm vi bài học này, chúng ta cùng tìm cách trả lời các câu hỏi sau.</description></item><item><title>Khóa học ReactJS - Bài 02 - Làm quen với ReactJS qua các khái niệm</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-02/</link><pubDate>Sun, 02 Jul 2023 20:08:16 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-02/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại ReactJS Tutorial 2023
Bài 02 Tạo dự án mới với vite Sử dụng Env Variables Rendering: Khái niệm về component, JSX Tạo dự án mới với vite Tham khảo npm create vite@latest reactjs-tutorial-2023 -- --template react Ngoài react ra vite còn hỗ trợ 1 số template khác khi tạo dự án như: vanilla, vanilla-ts, vue, vue-ts, react, react-ts, react-swc, react-swc-ts, preact, preact-ts, lit, lit-ts, svelte, svelte-ts.</description></item><item><title>Khóa học ReactJS - Bài 01 - Lộ trình các bài học về ReactJS</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs/</link><pubDate>Fri, 19 May 2023 22:00:00 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại ReactJS Tutorial 2023
Trước khi bắt đầu nội dung chi tiết của khóa học này, tôi sẽ liệt kê một số câu hỏi thường gặp, cũng như câu trả lời của nó.
Câu hỏi số 1 : Tại sao khóa học này xuất hiện? Câu trả lời là &amp;ldquo;Niềm tự hào dân tộc&amp;rdquo;. Phần lớn tài liệu dành cho lập trình viên được viết bằng &amp;ldquo;Tiếng Anh&amp;rdquo;, tuy nhiên một số quốc gia như &amp;ldquo;Trung Quốc&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Nhật Bản&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Hàn Quốc&amp;rdquo;, hay các nước lớn như &amp;ldquo;Pháp&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Đức&amp;rdquo; đều có những tài liệu lập trình được địa phương hóa, với rất nhiều kiến thức chuyên sâu, cũng như các chú giải/kinh nghiệm của người đi trước được truyền tải lại.</description></item><item><title>React Multi Language App</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/react-multi-language-app/</link><pubDate>Thu, 16 Mar 2023 01:49:48 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/react-multi-language-app/</guid><description>The key is using the right tool. I&amp;rsquo;ve find out i18n-next is the best one for javascript ecosystem. It also supports ReactJS, VueJS, Angular, and many
Here is your tips
npm install react-i18next i18next --save yarn add react-i18next i18next i18next-icu Create your I18nAdapter
import { createInstance } from &amp;#34;i18next&amp;#34;; import { initReactI18next } from &amp;#34;react-i18next&amp;#34;; import { i18nActiveLanguage } from &amp;#34;./i18n-switcher&amp;#34;; import ICU from &amp;#34;i18next-icu&amp;#34;; import en from &amp;#34;./en&amp;#34;; import vn from &amp;#34;.</description></item><item><title>Reactjs Use Reducer the Right Way</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/reactjs-use-reducer-the-right-way/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 23:11:52 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/reactjs-use-reducer-the-right-way/</guid><description>Trong các dự án thực tế, việc 1 component chứa quá nhiều code thực hiện update states thông qua việc xử lý các sự kiện tương ứng của người dùng, sẽ khiến chúng ta thực sự bị choáng ko hề nhẹ. Do đó thay vì có 1 đống code bên trong component lần lượt setState cho từng event một, ReactJS cung cấp cho chúng ta 1 công cụ gọi là &amp;ldquo;Reducer&amp;rdquo;, giúp chúng ta xử lý logic cho toàn bộ state trong component này 1 một gọn gàng.</description></item><item><title>Manage Your Reactjs State the Right Way</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/manage-your-reactjs-state-the-right-way/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2022 14:31:27 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/manage-your-reactjs-state-the-right-way/</guid><description>Các khái niệm cần nắm trước khi đọc bài viết này:
Khái niệm cơ bản về React State Khái niệm cơ bản về React Hook Nội dung được chia sẻ phạm vi bài viết này:
Các nguyên tắc khi thiết kế data structure cho state Một số ví dụ cụ thể trong các dự án thực tế Phần 1: Các nguyên tắc khi thiết kế data structure cho state Về mặt định nghĩa, thì State trong ReactJS là 1 Javascript Object phản ánh phần dữ liệu của component và có thể bị thay đổi giá trị do các tác nhân trong ứng dụng ( người dùng, web worker, web socket, &amp;hellip;)</description></item><item><title>Tim Hieu Ve Props Va State Trong Reactjs</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/tim-hieu-ve-props-va-state-trong-reactjs/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 15:14:47 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/tim-hieu-ve-props-va-state-trong-reactjs/</guid><description/></item><item><title>Create New Spa With Reactjs</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/create-new-spa-with-reactjs/</link><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 14:23:31 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/create-new-spa-with-reactjs/</guid><description/></item></channel></rss>