<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>nestjs-tutorial on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</title><link>https://nextjsvietnam.com/categories/nestjs-tutorial/</link><description>Recent content in nestjs-tutorial on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2023 14:29:29 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://nextjsvietnam.com/categories/nestjs-tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Khóa học NestJS Bài 04 - Model and Repository Pattern</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai-04-model-and-repository-pattern/</link><pubDate>Mon, 03 Jul 2023 14:29:29 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai-04-model-and-repository-pattern/</guid><description>Source Code Lession 04 Source Code Bài 04 Giới thiệu sơ qua về một số ORM phổ biến : Sequelize, TypeORM, Mongoose Tìm hiểu về ActiveRecord Pattern Tìm hiểu về Repository Pattern Ứng dụng để tạo database schema với TypeORM trong NestJS Ứng dụng để tạo data seed trong NestJS 1. Cấu hình cho NestJS làm với với MySQL thông qua TypeORM Đầu tiên bạn cần tạo database trước Database name : nestjs_tutorial_2023</description></item><item><title>Khóa học NestJS Bài 03 - Controllers &amp; Views</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai03/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 14:59:42 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai03/</guid><description>Source Code Lession 03 Source Code Bài 03 Tìm hiểu về module trong NestJS - ứng dụng xây dựng cấu trúc thư mục cho Pet Website Tìm hiểu về EJS và cách tạo layout chung Làm việc với form và kiểm tra dữ liệu đầu vào Tổng quan Mô hình MVC Phía trên mô hình luồng dữ liệu từ khi người dùng thực hiện yêu cầu cho đến khi nhận được kết quả.</description></item><item><title>Khóa học Nestjs - Bài 02 - Giới thiệu mô hình MVC</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai-02/</link><pubDate>Tue, 20 Jun 2023 14:57:33 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs-bai-02/</guid><description>Source Code Session 002 Source Code Bài 02 Phân tích yêu cầu thiết kế sơ bộ Thiết lập cấu trúc dự án Giới thiệu tổng quan về các lớp trong mô hình MVC và code thực hành Phân tích yêu cầu Sitemap Functional details Thiết kế cơ sở dữ liệu Thiết lập cấu trúc dự án Tạo 1 dự án mới với NestJS Cấu trúc thư mục dự án theo cấu trúc module và mô hình MVC Debug dự án NestJS với VSCode Tạo 1 dự án mới với NestJS nest new nestjs-tutorial-2023 --skip-install cd nestjs-tutorial-2023 npm i Sau khi khởi tạo dự án , cấu trúc cây thư mục của dự án sẽ giống như hình bên dưới:</description></item><item><title>Khóa học NestJS - Bài 01 - Lộ trình các bài học về NestJS Framework</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs/</link><pubDate>Fri, 19 May 2023 22:00:00 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nestjs/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại NestJS Tutorial 2023
Trước khi bắt đầu nội dung chi tiết của khóa học này, tôi sẽ liệt kê một số câu hỏi thường gặp, cũng như câu trả lời của nó.
Lời nói đầu Câu hỏi số 1 : Tại sao khóa học này xuất hiện? Câu trả lời là &amp;ldquo;Niềm tự hào dân tộc&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>