<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>reactjs-tutorial on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</title><link>https://nextjsvietnam.com/categories/reactjs-tutorial/</link><description>Recent content in reactjs-tutorial on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 02 Jul 2023 20:08:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://nextjsvietnam.com/categories/reactjs-tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Khóa học ReactJS - Bài 02 - Làm quen với ReactJS qua các khái niệm</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-02/</link><pubDate>Sun, 02 Jul 2023 20:08:16 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs-bai-02/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại ReactJS Tutorial 2023
Bài 02 Tạo dự án mới với vite Sử dụng Env Variables Rendering: Khái niệm về component, JSX Tạo dự án mới với vite Tham khảo npm create vite@latest reactjs-tutorial-2023 -- --template react Ngoài react ra vite còn hỗ trợ 1 số template khác khi tạo dự án như: vanilla, vanilla-ts, vue, vue-ts, react, react-ts, react-swc, react-swc-ts, preact, preact-ts, lit, lit-ts, svelte, svelte-ts.</description></item><item><title>Khóa học ReactJS - Bài 01 - Lộ trình các bài học về ReactJS</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs/</link><pubDate>Fri, 19 May 2023 22:00:00 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-reactjs/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại ReactJS Tutorial 2023
Trước khi bắt đầu nội dung chi tiết của khóa học này, tôi sẽ liệt kê một số câu hỏi thường gặp, cũng như câu trả lời của nó.
Câu hỏi số 1 : Tại sao khóa học này xuất hiện? Câu trả lời là &amp;ldquo;Niềm tự hào dân tộc&amp;rdquo;. Phần lớn tài liệu dành cho lập trình viên được viết bằng &amp;ldquo;Tiếng Anh&amp;rdquo;, tuy nhiên một số quốc gia như &amp;ldquo;Trung Quốc&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Nhật Bản&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Hàn Quốc&amp;rdquo;, hay các nước lớn như &amp;ldquo;Pháp&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Đức&amp;rdquo; đều có những tài liệu lập trình được địa phương hóa, với rất nhiều kiến thức chuyên sâu, cũng như các chú giải/kinh nghiệm của người đi trước được truyền tải lại.</description></item></channel></rss>