<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>nextjs on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</title><link>https://nextjsvietnam.com/tags/nextjs/</link><description>Recent content in nextjs on Useful NodeJS Tricks, JavaScript Tips, Tricks and Best Practices</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 08:51:24 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://nextjsvietnam.com/tags/nextjs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Khoá học NextJS Bài 03 - Advanced Routing</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs-bai-03-advanced-routing/</link><pubDate>Mon, 20 May 2024 08:51:24 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs-bai-03-advanced-routing/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại Nextjs Tutorial 2024
Các nội dung chính trong bài học lần này:
Phân quyền và chuyển hướng Tạo layout dùng chung Loading Screen Với nội dung trên, chúng ta sẽ tiếp tục với việc phân quyền và chuyển hướng, cũng như thực hành chia layout dùng chung, hiển thị màn hình chờ ( loading screen )</description></item><item><title>Khoá học NextJS 2024 - Bài 02: Cấu trúc dự án NextJS</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs-bai-02-cau-truc-du-an-nextjs/</link><pubDate>Sat, 18 May 2024 09:05:19 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs-bai-02-cau-truc-du-an-nextjs/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại Nextjs Tutorial 2024
Các nội dung chính trong bài học lần này:
Khởi tạo dự án NextJS So sánh cấu trúc của 1 trang web với cấu trúc của một dự án NextJS Tạo cấu trúc thư mục cơ bản nhất cho một dự án NextJS Cài đặt và cấu hình VSCode cho dự án NextJS Triển khai dự án đầu tiên của bạn lên server Khởi tạo dự án NextJS Có 2 cách để tạo 1 dự án NextJS</description></item><item><title>Create New Website With Nextjs</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/create-new-website-with-nextjs/</link><pubDate>Tue, 26 Sep 2023 12:00:00 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/create-new-website-with-nextjs/</guid><description>In this article, we&amp;rsquo;ll go through all of nextjs&amp;rsquo;s important concepts:
How does nextjs work? Things you need to know to create a website with nextjs When you need to use nextjs? Real world examples: build a mcq website ( multichoice questions ) for developer with NextJS + SailsJS + MongoDB References: NextJS Multichoice questions Web Source Code NextJS Multichoice questions API Source Code Demo:
https://mcq-web.</description></item><item><title>Khóa học NextJS - Bài 01 - Lộ trình các bài học về NextJS</title><link>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs/</link><pubDate>Fri, 19 May 2023 22:00:00 +0700</pubDate><guid>https://nextjsvietnam.com/post/khoa-hoc-nextjs/</guid><description>Note: Toàn bộ mã nguồn của khóa học này đều được công khai trên github tại Nextjs Tutorial 2024
Trước khi bắt đầu nội dung chi tiết của khóa học này, tôi sẽ liệt kê một số câu hỏi thường gặp, cũng như câu trả lời của nó.
Câu hỏi số 1 : Tại sao khóa học này xuất hiện? Câu trả lời là &amp;ldquo;Niềm tự hào dân tộc&amp;rdquo;. Phần lớn tài liệu dành cho lập trình viên được viết bằng &amp;ldquo;Tiếng Anh&amp;rdquo;, tuy nhiên một số quốc gia như &amp;ldquo;Trung Quốc&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Nhật Bản&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Hàn Quốc&amp;rdquo;, hay các nước lớn như &amp;ldquo;Pháp&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Đức&amp;rdquo; đều có những tài liệu lập trình được địa phương hóa, với rất nhiều kiến thức chuyên sâu, cũng như các chú giải/kinh nghiệm của người đi trước được truyền tải lại.</description></item></channel></rss>